美國示威好勁 我哋可以做啲乜？

唔好鬥慘
試想你會唔會咁關注其他發生嘅事，唔好提出唔對等要求

成件事係美警唔啱不道德，之前一路累積嘅怨恨大爆發，應支持&connect 美國人民再曲線帶到香港嘅情況

國際戰線見

P牌推唔起唯有好似癲狗各個post吠

唔好亂connect ....
人地搶野...

燒毀左唔少無辜建築

巴打有咩好提議？偷嘢畫面我都見到，但係理念係正確，又唔好見人咩好做咩唔好做，點把握呢個機會？

唔好理人地內政

侵侵應該好唔妥呢班人

做好你自己先喇傻西
乜撚都話connect on鳩鳩

呢班出嚟嘅力架好明顯係搵個藉口出嚟搞下事搶下野過下癮，con你老母nect

係我太理想化

乜鳩connect 呢d野唔好亂咁介入
就好似搵美帝係爭取bipartisan support咁

黑警跪死人你唔講 話人搶野？
又畫面唔靚呀？

戇撚尻，唔撚識咩叫避重就輕？

已經死咗一個人...
佢哋呢方面問題都好複雜
我哋觀望住先啦